【整肅港台】利君雅被延長試用期120日，重新調查佢出席記者會嘅投訴，分分鐘冇得留低 吳志森

20200927
【整肅港台】利君雅被延長試用期120日，重新調查佢出席記者會嘅投訴，分分鐘冇得留低
吳志森

Ng Sam
249K subscribers